# BUQUEKU APP (Final Project IM Batch 19 Laravel)

BUQUEKU adalah situs review tentang buku-buku dari para pembaca buku antusias.

## Nama Kelompok 9 :

```
1. Edim Dendi Diwangga
2. Dhika roid hakim
3. Febri Fahmi H
```

## Link Deploy Hosting Heroku
[http://stark-basin-08590.herokuapp.com/](http://stark-basin-08590.herokuapp.com/)

## Link Video Demo

[https://drive.google.com/drive/folders/1-P10QyM5s7KuSktgBOv7-Ls8vXOMNWnc?usp=sharing](https://drive.google.com/drive/folders/1-P10QyM5s7KuSktgBOv7-Ls8vXOMNWnc?usp=sharing)

